%@Dif:3
\begin{myenumerate}
  \item Le kilogramme de rôti de b\oe uf est vendu 12~\si{\EuRo}. Claire a payé son rôti 15,60~\si{\EuRo}.\\Combien pèse-t-il ?
  \item Guillaume a acheté des chocolats coûtant 24~\si{\EuRo} le kilogramme. Il a payé ses chocolats 10,20~\si{\EuRo}.\\Combien pèse son paquet de chocolats ?
\end{myenumerate}